香港啲廢老真係

撘地鐵已經逼到仆街 班廢老一入到黎就係咁啤住邊到有位 見到啲年輕人坐低唔讓座就拎對閪眼望住人
老奉讓你？

發生咩事

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10 輕鬆10連

Agree d癈老真係影衰哂

心諗你比半價我比足全部
做完成日野坐下都唔撚得

廢老好似係2蚊